最近番睇哈利波特，發現其實好多bug位

最近睇番2，3集，發現幾多bug位

好似佢有件隱形斗篷，其實佢帶住佢做乜都已經ok，好似佢有幕夜晚蛇出去搵個逃犯，佢著住件野已經唔會俾石內卜發現

又有幕講佢地對住個箱，只要佢地諗住佢地驚既野，個樣野打開個箱就會彈出黎，如果我最驚係條女，咁咪會彈條女出黎俾我搞？？

仲有其他諗到再講

呢啲算bug咩

係愛呀哈利

隱形斗篷是三大聖物之一，也是唯一一樣可以躲過死神既聖物，原本就應該BUG
而嗰個箱，如果你有依個諗法，個箱係唔會出到女畀你搞
仲要即使出到女畀你搞，佢原本應該都係百變怪
係嗰個咁既魔法世界，不如用愛情藥好過

純粹唔明佢既世界觀入面
點分強弱
照道理 學咒語 求期背撚曬咪得
佛地魔都可以比新手一野秒
最多咪偷襲
佢又冇中國武俠既內力系統
靠反應擋咒語真係work咩

最近睇番連登 發現多左好多on9仔

魔杖好似有lv分

係你心中最驚既野, 唔係你心諗想變乜就乜

同埋隱形斗蓬唔係100%屈機

要咁樣講bug應該係條鏈, 直接回到過去殺左盛智文咪得

有分夾唔夾自己, 同點樣得到

1)黑魔王要復活就要哈利既血
咁大把方法啦
洗乜搞場火盃大龍鳳，仲要特登將個獎盃變做港口鑰

2)Tom Riddle睇住哈利用毒牙刺穿本日記乜都做唔到，齌企喺度

3) 如果可以日記果個佛地魔可以借屍還魂
咁究竟邊個佛地魔先係本體呢

4) 佛地魔明知分靈體係自己弱點
點解仲可以周圍亂咁放

第四集哈利用去去武器走同佛地魔既索命咒打和

3. 佛地魔係分靈體個個都係佢真身
要消滅哂先死 好似係

4. 佢都唔算周圍放 條鏈都要用鄧不利多黎換
哈利都死過一次

魔法天賦人人唔同
有啲巫師家庭生出嚟嘅細路都可以唔識魔法（即爆竹）

1. 佛地魔份人要威 係都鐘意call晒所有食死人同harry本人係到睇佢點重生 呢個都係佢致命傷 好似第七集咁 佢下下都話要自己親手殺harry 如果唔係咁既話 啲食死人圍攻harry實秒左佢十世

因為佢地兩支魔杖既芯材料一樣
互相對打會引發共鳴

我又係呢幾日煲番
即刻影低

做乜咁多on9開post

3. 前日我睇番 佢講到明日記入面個個係佢既記憶
佢用魔法將佢十六歲個時記憶留番係世上
等史來哲林後人開番個密室嘛

今鋪打和啦！

麻瓜同凡人之間有咩分別

啱
好似剩係識話邊個好勁咁
唯一有分強弱應該係
睇你細個/大個 唔用魔杖可以有幾大威力？
先天未學已經放到啲大威力嘅人就代表勁啲？

1.書成日強調佛地魔好淆鄧不利多架，同埋火盃一開始佢身體仲好虛弱，承受唔住長，所以佢搞場大龍鳳將哈利帶離鄧不利多身體邊

4.其實都唔算亂咁放，佢多數set好多好勁既咒語保護個分靈體或者交低俾佢信既食死人（e.g. Bellatrix）

剛剛睇返第3集
反而諗如果個逃犯識patronus
demontor跟本就冇用

仲有講到守衛咁森嚴
但一隻鷹馬就自出自入

仲要Sirius一走
大家都好老馮咁當危機解除左
明明fudge眼中剛剛harry先死裡逃生

扶清幾時去發覺

錯POST

呢個真，都唔知點分勁唔勁

都有分咒力強弱，可以用倒強力黑魔法，普通人唔係識句咒語就用倒
都有人魔法世家出身但係用唔倒魔法：飛七

我一直想問點解鄧不利多明知自已會比石內卜殺死都唔袋定粒重生石 全世界得一粒定點

支杖同咒語嘅等級威力差別問題
畀你學哂大技但拎住+1攻廢木杖點夠+200大裝廢技鬥

睇故咪駁故

重生石作用係復活其他人，不過係幻象

係
重生石根本復活唔到人
好多人以為佛地魔殺哈利唔死係因為重生石
明明就係佛地魔淨係殺左哈利入面既分靈體

點解鄧不利多唔帶成隊人去
咁咪唔洗變智障

講開講想問多比係本書到係咪都係好似電影咁出得個幾幕？

有講過佢係一個好自大既人 覺得你地連分靈體呢樣野既存在都唔知, 所以周圍放 even比人偷左都唔知
懶得去檢查

所以後期知道左佢地搵先識淆,留條拿吉妮係身邊

唔得，
妙麗講過巫師改變過去係好大件事
如果返返去殺盛智文
咁歷史上好多因為盛智文而出現或消失既人就好大影響
同埋條鏈好似係有限定 返唔到咁遠

有錯勿插

魔杖只是媒介，都係用返自己體內的魔力
魔杖無分高低只有適唔適合巫師
主人的魔力同魔杖係相輔的
例如佛地魔
唔忠誠的接骨木魔杖都用得勁只係因為佢本身魔力同接骨木本身質素夠高搭救(接骨木唔忠誠實力都大過其他魔杖，加上佢魔力大到拉高整體實力)

有d咒語仲要睇心境，例如護法咒要開心，酷刑咒要有想SM人既心態先用到(所以哈利用來打貝拉只係一道普通冇傷害既光線)，蠻橫咒要有一定程度想操縱人既心態先操縱得好(哈利對妖精用只能將佢變懵)，亦有衛斯利太太因為弗雷死了的憤怒而用昏擊咒將貝拉成個打碎的例子，心境同魔力同魔杖的忠誠配合先夠強(其實5年級哈利整體實力已經高過魔法部班正氣師，只係故事太著重講咒語同使用者心境令我地覺得只要識念咒語=勁)

佛地魔實力其實後期打了折，因為佢用唔忠誠而nerf的接骨木魔杖，效果同有忠誠buff的鳳凰尾羽魔杖效果接近，不過哈利都因為鳳凰魔杖斷了要用食死人枝魔杖被nerf了整個死神聖物，係後面搶到馬份支魔杖有忠誠buff先實力回升(但整體仍然沒鳳凰杖好，因為鳳凰杖仲有先天同佢夾的優勢)，後面如果哈利無返咁上下魔力水平，其實就算有忠誠的接骨木魔杖這個最強buff都未必反彈到佛地魔個索命咒

因為用接骨木魔杖的佛地魔實力無變強
鄧不利多用接骨木魔杖時實力同佛地魔同級的
哈利用接骨木魔杖時實力大於佛地魔常態
所以計最強狀態單發咒語威力對比，哈利>佛地魔=鄧不利多

計自身魔力佛地魔>哈利>鄧不利多
(佛地魔用有忠誠buff的鳳凰杖持平有接骨木魔杖忠誠buff的特不利多)

計魔法戰因為要計埋心境，因為可能上一秒要諗開心野下一秒要諗其他野，除了反應快記性好仲要識調整心態，呢方面鄧不利多>佛地魔>哈利

鄧不利多後生用普通魔杖已經打贏有接骨木buff的葛林戴華德，而兩人實力相當對方有大buff，鄧不利多只能靠魔法技巧取勝，第五集仲可以化解佛地魔的攻擊反守為攻反擊

佛地魔其實已經設定得過強同不合理，只係兩個對手都有接骨木buff，自己要用nerf的接骨木，靠自身水平搭救先有平時水準

你話鷹馬自出自入果到係學校黎架，石內卜醒左之後舉報左天狼星行蹤（天狼星忙住制服路平無走佬），魔法部定監獄啲人就係霍格華茲搵間房困住天狼星先，之後再作安排。
真正既阿茲卡班邊有咁易走得甩，除非有猛人係外面劫獄啫（bella都係咁走佬），天狼星憑自己逃到獄係因為佢變左做隻狗，啲催狂魔感應唔到佢既人類思想，以為佢終於都癲左，就無看守得咁嚴，天狼星話佢瘦到爬得過啲空隙先自己走到。
利申好多年無翻睇 有錯請指正

驚到鳩縮
點搞

呢樣唔明果樣唔知
你睇過書未

套戲有時真係拍到鬥邊個反應快咁款

緊係唔係，多比幫左哈利好多，個人認為係好重要既角色，所以套戲講得咁少有啲失望

緊係唔係啦，有一集講佢到去學校個kitchen偷野食都撞到佢

Dobby is Harry Potter's friend

同埋妙麗搞乜小精靈福利會都好似有佢份

個煩膠會

其實鄧不利多咁勁 點解當年控制唔到湯姆變邪

控制左嘅話 又點會有咁多集

其實湯姆天生就係咁，係書入面有講過，因為佢父母會一齊既原因其實係佛地魔老母比愛情藥呃條仔同佢一齊，然後先有湯姆，所以佢地既結合同埋湯姆既形成入面冇愛依樣野，加上佢呀媽生佢個陣就死左 係缺乏母愛加上天性之下，佢本身由孤兒院入面已經係個冷血無情、充滿控制慾、不甘於平凡既人，鄧不利多個陣未知道湯姆之後會變得咁危險。到之後入左學校讀書，鄧不利多都好難控制到佢，因為湯姆係學校入面都係品學兼優，個個老師都好鐘意佢，其實好難有位入佢，雖然鄧不利多心入面一直都知佢咩料，但佛地魔都有提防住佢，同埋同佢保持距離，所以基本上好難控制到佢

有樣野想問好耐
其實係果個世界係唔係剩係得霍格華茲一間學校

唔同國家有唔同學校，
第四集火杯就有提到德國同法國
而怪獸與牠們的產地就有講美國都有間

緊係唔係啦 好似有成11間 英國既話就得霍格華茲依間 亞洲既話好似就係得日本果到有一間

其實冇睇書先會問得出呢d bug位

電影cut 左好多野 睇書正好多

第2集同第6集既青年版湯姆都唔同人 唔連戲
第2集就俊俏d
第6集果個型得黎幾邪氣

其實一直想知魔法世界係係另一個空間
定係同一個世界入面 知係我地睇唔到

喀浪果間會教黑魔法既學校

有無TVB播果個配音版？

好似話去到邊界會有個牌棟係到寫禁區 不得進入
麻瓜唔會察覺到魔法世界 會自然咁避開

妙麗同真人都差不多
讀書一樣叻
但又鐘意搞埋d平權既野

邊個網有得睇返哂咁多集

其實索命咒唔係最高級咩
點解個個都識咁
例如馬份條跟班都識
食死人有咁多人同霍格華茲打，個陣佢地都好似係咁出索命咒，但班友仔都死唔去

大把啦
冇睇過火盃的考驗咩

有分架
有啲咒係難啲 同埋要有決心係個腦到諗出黎 先做到 所以就算有無聲咒啲小朋友都要大聲叫出黎去增強個決心 而殺人既咒基本上都要叫出黎 就算佛地魔咁勁都要 如果冇決心只會令人彈開 唔係淨係背咒語就用到 例如佢叫枝掃把up! 大家都咁叫 但唔係個個飛到上黎

利申 麻瓜 但我估應該都有魔力咁既野掛

1.因為佢最驚鄧不利多 所以透過比賽可以係迷宮入面避開佢整港口鑰
2. Tom未復活真係咩都做唔到 佢係回憶最多有啲精神力量

我估

可以返過去
不過係未來世界禁左 因為唔想有人復活佛地魔

睇左the cursed child

你個名

睇第五集就知係要練習

同埋當你返咗過去 你要等時間自然流逝先可以返返現在

咁講一講真係好似